[真·共享]共享喼

香港地方細細，一間屋得雞潤咁大，擺咗個喼係房已經無位放其他嘢，所以我就諗不如將個喼租比人。

btw, 共享單車根本唔係共享，只係新方法租單車

雖然上網睇到都有得租，不過並唔係共享形式。

唔知有冇得諗?

我夾一股

咁夠竟點先為之租
點先為之共享

究

華人地方 共你老母享咩 收皮啦

有人做緊

我諗係共享係比起租再直接d由一個個體到一個個體，好似Uber 咁

睇完都唔清楚佢點運作

因為咩？

你呢種人？

出租R gip

依家咪大把共享女朋友囉
屋又有共享既
資源又同大陸共享
丫 呢個係供享
香港供 大陸享

算尻數啦 你咁既人都諗到發達大計 就唔會有窮人啦

有冇共享女友？

大陸佬連老婆都係共享添

完全無講過話要發達，只係問呢一樣嘢work 唔work

同埋你又點知我係一個點嘅人，香港人壓力真係好大 。